﻿Подсчет суммы элементов целочисленного массива тремя способами:
1) Простое суммирование.
2) Параллельная операция (Parallel.For)
3) Многопоточное выполнение с помощью класса Thread. Использовано 4 потока.

Сделаны измерения для размерности массива 100_000, 1000_000 и 10_000_000. Результаты измерений занесены в таблицу:
https://docs.google.com/spreadsheets/d/19FGTlyUZJLZA2tzyqM2TJ7zzmTM_dWWoqXCrnR97PvU/edit?usp=sharing 

Эксперимент показал, что использование параллельной обработки и многопоточности в данном примере крайне неэффективно,
поскольку выполняемые вычисления очень просты, а накладные расходы на создание/переключение потоков и на блокировку общего 
ресурса оказываются очень высоки.
